其實香港賣肝係唔係犯法

如果犯法即係活體捐肝唔可以收賠償?

你都識講”捐”啦

香港好多人都賣緊啦 返工

Big 4 所有人

肝係用嚟爆,唔係用嚟賣

活體捐肝唔止無左部份肝 仲要捱一刀
所以嚴格黎講 捐肝唔計嗰刀 仲有術後痛苦 仲有因手術工作休假